買sony a5100 vs olympus EM10 mark II?

sony a5100 Cam出得多D但要另外買
Olympus EM10 markII 有雙鏡頭版本，一次過買唔洗煩
兩部價錢差唔多，原本打算買EM10,但聽好多人都話Sony色靚D
點揀好

要EM 10就MKlll啦
MK2已經停左 無謂要貨尾

Sony色靚啲你係邊度聽返黎

friend講

你個朋友水你 就咁講色 我覺得o記靚啲 同埋sony色一向都比人話偏灰
Btw 如果你唔介意43天生細底 iso同景深差人一級嘅話 可以考慮下 畢竟同級黎講 機身性能算好 但閒相就差啲
而Sony apsc機就連sony都好似愛理不理 如果想要apsc 富士現階段會比較好 色靚 廠方落心落力 sony太睇重Full frame
不過你朋友用開咩 如果你朋友用咩系統 跟返佢地會好啲 可以交流技術 借機借鏡

但聞相就差啲

我諗佢係想咁講。

Btw，sony d色靚，你朋友係咪玩鳩你

sony你唔執相玩撚死你呀
o記啦， 直出d色放上fb ig呃like無問題

利申：而家都仲係sony nex苦主， 唔執相影相前set白平衡微調set到想掉左部機

主力影人就canon, 影景就富士啦
除左你有心執相先好用sony

咁fujifilm有無d咩入門機推擠？預5000左右

單論E-M10 II/III
進階功能開放度:2>3
AF速度/AF分區數量/處理機能/拍片:3>2

個人覺得閹進階功能就係死罪,完

新手完全唔識攝影 想買mk iii 岩唔岩用
定還是有其他推介

我覺得買fujifilm好D。

好 咁我研究下先 唔該你

我個人意見就係：有錢就買fujifilm/sony/nikon
無錢就買：pentax/olympus/canon

fujifilm 入門係咪都係x系個d款

看下你咩價位，X-T20，X-T2，x100F果d都ok
但千其唔好買X-A5好垃圾
我都唔知fujifilm出部垃圾機做乜

岩岩都上網望過下 x100f同xt2
x100f好似幾好 價錢都平d

on9仔先仲會買相機

你要看埋d lens
你玩無反沒理由唔買lens架嘛

em10 就算跟兩支鏡麻麻地 ,餅kit 只係size 方便。要實用就係佢支12~50 zoom , 呢支一鏡過

色就各有各 , 我兩邊機都有用 (sony 由a850~ nex 6 ,o 記就大43到m43)
影人我覺得sony>olympus
影景就olympus>sony

如果長期影人多 就fuji xt20 連18~55 kit 鏡 ,直出已經勁過sony 同olympus

我因為用sony而迫到自己比心機學執相

你一定得罪過佢

Sony只買6500/A73/A7R3
所以去馬 Olympus啦

EM5mk2/等3出 再唔係lx100

我6月尾去西藏旅行，想係之前買部新相機影